三上悠亞韓國女團MV正式推出！

睇唔慣有著衫

個mv support iPhone X個mon

好撚肥

完全同意

首歌唔算好聽 又未算難聽

有着衫好睇過冇著衫

少女心
悠亞我地G持你

以為隔離嗰2個係伴舞

同dancer做愛系列

最後尾整番個中出一百連發

三上悠亞與伴舞
另外兩個好似一個大頭都冇

到底係女團定單拖
點解D鏡頭擺晒係同一個人到

g

原因好簡單
果2個無人識...

今晚要睇住av 聽住mv 打丁

下海 下海

肥

下咩海？

下次希望個MV唔好著衫拍

首歌真心難聽

究竟邊個先係佢？ 完全諗唔到

女乜撚野團呀,個兩條友伴舞咁樣

成個mv都係三上 其如2個鏡頭少到 加上3人女團 歌
冇下首歌

要同啲腦細扑幾多次先有得岀道

「HONEY POPCORN」進軍K-POP界，還與2位AV女優櫻萌子、松田美子，以3人姿態到韓國發展。

個2個伴舞

都韓國妹比 對腳都係短左d
試下擺返對波出黎補償返

一著咗衫就比下去

都好粗吓

直接solo 好過la

跳舞仲係咁廢

你仲想點下海？ 本身就係海洋生物

不如下個mv唔著好啲
著咗衫差啲唔認得

又idol又av女優 彈出彈入

喺韓國帶幾年條女返日本電影業發展ok?

d韓仔好似屌撚哂鬼 叫佢番日本

下海 火星返黎

肥左咁多咁

吞精中出後欄乜都睇過

而家扮純情？

加上比起人造人泡菜妹佢都好弱下

祼體MV會比較有灼頭 即刻買條碟支持

由AKB 下海完又從良

佢係咪唔會再拍av?

你估佢做得起咩
好快又下海

Honey pornhub

肥撚到⋯

會唔會拍個AV版?

番號

玩住震蛋唱仲好

上海上海

著咗衫真係認唔到
明知係三上都覺得唔似

換走另外2件,放MOMO同SANA入去啦

其實我覺得佢著衫係正啲
波多野都係

垃圾歌 屌你老母 難聽到嘔泡
屌你老母JYP

拍AV算啦，出返黎歌謠界托柒

應該唔會有下一首歌

收皮啦

我奶！

另外兩個係咪伴舞

horny porn

韓仔日本仔仇女仲勁過連登仔
仲要日韓關係+AV女優，想喺韓國撈應該仲難過喺日本

唔講真係以為伴舞
首歌唔識欣賞

下套av 插住粒蛋跳 之後出水比人插

到底平時kpop啲女有幾瘦 明明三上都唔算大份但係一跳呢啲舞即刻覺得佢好肥

好想屌

支持

係唔係為之後d作品鋪路咋
咩真正真銘韓國人氣女子idol debut

出咩女團啊 繼續拍翻AV仲多人睇啦

咁如果嗰個係上完阿姨 啲韓仔應該會打爆個moon

証明肥肥地大波拍AV先好睇

三上悠亞從良
世界末日啦
要唔要食腸仔蛋
要唔要食腸仔蛋
要唔要食腸仔蛋
要唔要食腸仔蛋
要唔要食腸仔蛋
要唔要食腸仔蛋

Horny popcorn

唔係女團啲身材管理係差左啲

好好聽

話晒都係年歌

幾時有感謝祭?

唔好click 入去
唔好比佢成功
Click 咗都要比dislike

柒到 拍返av算啦

最後咪又係除衫4P

即係佢依家係直頭轉型唔拍av? 唔講第時住先 我係想問佢依家唔係av女優身分？

其實佢條裙再短返10cm個比例上感覺應該會好返啲

後面d dancer 仲正

醜樣

Av片頭

其實佢真係想從良咩？？？
多d 話題性姐

成日形住會最尾會有人衝入黎啪啪啪

成首兒歌咁...

戒咗一排冇j
乜去完韓國就唔同咗樣
認唔到

仆你個街叮噹妹黎既喂

其實邊度肥 咁大波差唔多啦 矮就真

係都唔出奇 間唔中都有女優想用AV做踏腳石

扯左

片尾整返個3秒插入啦

多謝你

因為我靚

啲韓國追星族應該接受唔到一個av女優出嚟做偶像
係佢地眼中做得偶像一定係純潔無瑕，連同其他男偶像影張相都可以好大反應發晒癲，三上連屎眼都比人睇過晒，應該唔會太紅，最多都係有一陣迴響就完

望下下面堆留言
全部講av

佢個韓妝唔係好掂

啱先google咗佢竟然有159

幾時拍套 韓式偶像中出一百連

佢大腿粗到

咁似嘅

搞到我又要睇av

辛苦咁耐 終於做到歌星

係咪唔會再拍av?
利申無J過佢

證明日本妹妝好睇過韓妝

Btw，好心收皮啦

好認真，如果佢冇下過海既話
以佢既外貌，扮下純情可愛再加埋個日本國藉，都可能係中台有得撈下

但一個女人連屎忽窿都俾世人見過既時候，你就冇得返轉頭架啦，做AV女優條路係自己揀，一世都冇得返轉頭

而家搞到自己成個小丑咁俾人笑俾人鬧，有咩為，好心收皮啦

首歌幾好聽 但bibidi個句野換咗佢好無 好撚硬耳

我覺得好靚

seed

講真論歌/舞/mv唔算好差
大家都係見佢拍過av先咁大反應姐

如果同阿嬌相比佢好好多啦

返唔到轉頭啦 發完夢就好再去搵食喇

肉地

Honey Popcorn
連個名都有弦外之音

Between 個mv好似三上自己嘅咁 另外果兩個好似伴舞多過組合

真正國民女神 幫世上唔少男人出火

個妝同打燈好醜
between 孖辮嗰個真係伴舞嚟

佢兩個嘅大頭加埋都唔知有無一秒
你唔cap出嚟真係樣都睇唔到

講真 佢拍AV都唔係太掂

真心用呢個形象唔差仲好正喎

無可能以正常角度看待

首歌名同berry good有首歌撞名喎
Candy pronhub - Bibidi Babidi
Berry good - BibidiBobbidiBoo

有d似Jessica

首歌同mv 同韓妹一樣level

個樣正過唔少韓妹

係呃得下人 不過睇觀眾介唔介意佢拍av

對腳好粗
但唔知點解係咁望撚住
想條群再短番D

出SHOW再搞觀眾祭一定大賣

佢到底比制作組屌左幾多次

證明
韓女團=雞團

上原亞衣
三上悠亞

高下立見

日本妹d腳 無泡菜妹正

我覺得個mv拍到佢好索喎

屌你老母躝啦，跳咩村姑啊？
你有冇見過屎眼都比人睇過既村姑啊？
對腳粗撚到咁，但跳出黎一啲力都冇

除返衫我丁

好肥

我決定睇返佢套av
平衡返個心理

用av既角度可能係瘦
但係用kpop角度係肥
Btw 韓國女團成員真係好L瘦

睇完先知女團以為個人

諗諗下女團唱歌，可能先係佢嘅夢想，
有志氣有堅持！
將來可能同舒琪一樣，洗到底！

諗諗下女團唱歌，先係佢夢想，有志氣有堅持！

一步步試新野，可能有一日，真係洗到底！

唔想你地頭已側嘛

唔好聽
睇唔到同一般韓國女團有咩唔同或者賣點
除咗拍過av外
理性地講句 真心唔睇好

youtube到有好多韓國人同其他外國人鬧佢
未計佢拍過AV既背景，淨係因為佢地唔太識韓文+成團都唔係韓國人都黎韓國岀道，已經係咁俾人鬧，加埋背景直情……
希望佢完到自己心願喇，又出錢又出力

老闆3后一王玩完，咪掉舊$埋單比G發下夢，博玩多陣

從良臭雞

點解要發展kpop
想上海發展jpop都得架

風頭火勢 posts 出黎比人負皮

對比起班韓妹就好撚肥
啲韓文又好奇怪

明明係女團但個MV就拍到好似三上悠亞with Dancers咁

本身都唔覺會咁肥
拍埋另外果兩個度肥到

都系返去拍番AV把啦

一唔除衫無曬吸引力

除非欣宜之外應該最飛係佢

之前拍AV叫有做下運動
宜家真係肥到
不如再下海把啦

三上做番老本行

著左衫認佢唔到

首歌係佢唱？
佢識韓文架咩
日本人好少去韓國發展喎 調轉就多
雖然佢AV我都麻麻地興趣 不過都係支持下啦

食避孕藥食到肥晒，頭幾部av有樣有身材 (雖然係整出嚟)

硬係型住型住下一秒會有人衝前黎除晒佢地d衫中出二十連發

日本G

象腿

想主力攻kpop海外市場掛
都係想完夢企C位姐

Solo喎佢 組合？

韓式妝真係好難睇

Support three up oil tooth

你條女仲肥啦

韓妹身材比較高大

化完韓式妝認唔到

KPOP好多係網上活躍既海外FANS都係來自保守國家
好似印尼/阿拉伯/馬來西亞呢類
好多回教女性鐘意KPOP嫁

保守國家+AV女優

lm

跳舞黎講
太肥

AV就岩岩好

k porn

要紅有幾難
去d出名既經紀公司/電視台潛規則4P
包紅

一開頭佢做un下un下果d動作 做到好似職業病發作同人女上緊咁

就咁同d 韓團對比1
跳舞都係要d 高高瘦瘦 長腿妹先好睇

化埋D韓系妝真係好撚唔掂
變左個好普通既泡茶樣

佢嘅個人mv黎 不過韓妝同mv濾鏡美化左好多

成個人由頭到腳都整出黎 唔索就假

遲啲可以韓國偶像做噱頭

留言D韓仔嬲到彈起 大戰歐美kpop粉

好唔慣三上著住衫

係咪俾啲韓國公司老闆屌過？完全唔明點解可以岀道

其實唔差

有幾難明
分明就係貪佢地夠gimmick睇下掠唔掠到水

佢著紅黑格仔裙真係顯得好肥
隻舞仲係咁夾埋個手臂
好似啲肥婆跳大媽舞咁

對腳好有肉感

著左衫 認唔到

腳好粗

多謝支持

唔經唔覺三上都轉左行好幾年

諗返佢第一條片果陣同而家差幾遠 而家又黑又肥先黎出返道

真係認唔出

去大陸仲易紅

慳d啦
返去比人屌啦

拍返個冇著衫版
成日睇kpop 都ff佢地冇著衫

見佢對腳un下un下
就諗起佢隻閪俾人不停抽插

點解佢另外兩位成員一個似豬FD癌智另一個似DIA腎胰
兩個都係團最樣衰果個

twice本身柒 e首歌佢地最柒 加上佢大波夾上真係167

M唔知係身型問題定點 梗係覺得佢跳得無韓妹咁好睇 而且嗰妝同某啲髮型真係麻麻 唔算好差 但都唔算好好

gimmick野啫 支持
到時拍返套KPOP風AV

孖辮條女好撚醜樣呀

跳舞都算

Twice 唱功已經唔算好好
三上呢一隊…… 苦練吓唱功先啦

其實慳番啖氣啦
做雞做到咁出位，正垃圾

9up 啦

好一般

求下你
除返件衫佢

TWITTER都好多回教KPOP撚

事實的而且確係咁 vlive同youtube留言永遠有佢地啲留言
又成日拍dance cover放上youtube

又黑又肥